小弟大汗點止汗臭

買咩止汗劑好

萬寧買盒QB 試下

過來人建議
買dettol 沐浴露 殺加拿大d細菌
跟住唔好噴止汗劑
噴下d 古龍水
同埋去買個d 消毒嘅珠（唔記得叫乜名）
搽加拿大嘅

冇用，戒丁 調理身體先係王道。
我有排又係好撚大汗臭，止汗劑噴完好快又會出汗，又變臭。

噴香水